====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand on regardait d ’ ailleurs plus dans le détail on pouvait s ’ apercevoir que la croissance au Nord en direction de Senlis de l ’ agglomération parisienne allait être barrée par un incident , bien sûr volontaire , mais qu ' il était difficile de choisir autrement  : l ’ emplacement d ’ un nouvel aéroport qui va remplacer Le Bourget ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

